話「窮人生仔正仆街」嘅唔該入一入黎

咁反對窮人生仔，不如定條「貧窮線」出黎，低過條線嘅一律札鳩左佢條輸精管，只有上等人先有生育權利，咁高高在上嘅巴打就唔做再煩啲垃圾爭飯食同影響市容啦

連登仔一定個個都係有錢二世祖，佢阿爸阿媽比佢出世真係做益社會啦

有無二世祖出聲講下佢生活有幾豪

連登仔真係

以為有咩高見
豬兜唔好獻醜

巴打有咩高見

陰公

如果我係你都唔知推post好定收皮好

膠都費事比

低過貧窮線係咪有得免費札咗去 之後瘋狂扑野無後患

唔洗紮啦
今時今日窮撚唔會結到婚 自動被結紮

咁快紮尻左人,人地中左六合彩咁點算

以為飲食台個個